有冇人可以入嚟傾下計

好撚大壓力

請講

有咩咁大壓力

Hey man！You have us

早排同女朋友分咗手
學校好多野做
屋企又日日都鬧交

下面

I hope u guys r next to me rn

幾歲?

頹到食乜嘢都冇胃口
日日都好撚暈
想喊又喊唔出

讀緊書

有相似經歷 但我掉轉 係咁食嘢減壓 肥咗勁多 仲日日喊

分手係件好事，所謂愛情純粹on9

如果係我 我都唔知點做 可能我會同朋友敘下舊 傾下計 唔好諗咁多

因咩事日日都鬧交呀？方唔方便講出嚟？

之前女朋友係我唯一動力去堅持落去
依家唯一精神支柱都冇咪
真心好辛苦

應該全家都好大壓力
少少野就會鬧交

已經有 但成班朋友好開心咁敘舊
我突然講呢啲嘢驚搞到大家冇引

望個天果陣 係咪灰色？

就算幾好天 對我都冇乜特別
一合埋眼就諗返起一齊相處嘅時間
好撚辛苦 好撚大壓力

壓力爆煲個個都係咁 的確係好辛苦！
好多時都要靠自己調整，好多問題如果當下解決唔到，先唔好急，可能過多一排就解決到呢 你諗下以前遇到過嘅難題，而家睇返可能都會覺得好少事
有沒做下運動呀，都好有幫助

以為付出左自己嘅全部
女朋友會feel到
到頭來好似冇用咁

我日日都有去gym同踼下波
我呢一個星期完全係好迷失
再咁落去 我驚要睇醫生

女朋友係係唯一動力來源就係問題所在

分左手係傷心 D
試下專心做某樣野分下心囉，儘量唔好諗條女，我以前都係咁 多D出街，唔好收埋自己係屋企呀，聽少D情歌